m男會唔會鍾意妹妹型外表?

代朋友post

m男會唔會鍾意妹妹型既s 定係要埋外表都夠s？ 外表一定有女王風？

如果唔係s女 點樣收服到m男？

講返人話啦屌你

有冇概念圖

邊到唔明？

冇

我有個frd鍾意左個男仔 佢男仔自稱m黎
我個frd係妹妹type黎
一d女王風範都冇
佢問我有咩方法點樣得到個男仔芳心

我點知 我又唔係m
幫佢post連登問人

s乜鳩
咪又係睇樣
你咪叫個frd打扮成sm女王囉

噏乜？
係男人都鍾意妹妹架啦

叫你個fd拎條皮鞭fat條仔幾下囉

妹妹type即係弱智樣

S都可以有好多種
女王 暴力 腹黑 諸如此類
不過如果條仔淨係鍾意女王就冇計

我都覺得佢傻傻地feel

佢應該妹型m黎

m同m係sex方面好難可以配合到...
有一方係sw都會好少少
不過如果大家都呢方面都算好輕微既話
不如唔好提好過